雲格 : 所有教練都會愛韋碧克

3-0戰勝般尼茅夫，阿仙奴的主教練雲格心情大好。賽後，他接受了媒體的採訪。

雲格說：「這是一場激烈的比賽，我們很認真，我們在球場的每一個角落都表現很好。國際比賽間歇期前，我們的處境很糟糕，對陣利物浦的比賽，我們表現不好。在體育界，信心是非常重要的，得到信心的最好方式是拿出我們今天這樣的表現。」

雲格特別稱讚了攻入2球的韋碧克。他說：「有人不相信他是一名優秀的射手，但這樣的入球會幫助他在門前變得更加放鬆。我喜歡他的第二個入球，真是一個乾淨漂亮的入球。他正在變得越來越強大，我們不要忘了，他曾經長期缺陣。他是一名團隊球員，這就是教練們喜歡他的原因。他在身體上也有巨大的潛力。」

比賽第74分鐘，韋碧克被山齊士換下，此時球場中出現了噓聲。雲格說：「我們要接受人們的這種反應。我不知道人們為什麼發出噓聲，或許是因為轉會吧。但讓人們站在你這邊的最好方式是拿出你的表現。比賽結束後我和山齊士聊了，他看起來並沒有不開心。或許他不開心是因為他想要入球。對於他的態度，過分的解釋總是很危險的。」

而談到山齊士，雲格說：「山齊士要贏回球迷的心，並且要盡快做到這一點。他專注於英超聯賽和歐霸盃，他想要取得好成績。他在身體上還有點欠缺，他會很快回到最佳狀態的。」

下週，阿仙奴將迎來歐霸盃的比賽。雲格表示：「我們要在歐戰中取得好成績，我們在週四會派出一支能夠贏得那場比賽的球隊。」

not at all

雲加想開心

范加爾我屌你老母

黑帝君臨

唔好咁自悲啦黑b